幾時有人告警察濫捕違反基本法第二十八條

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

大狀黨幾時做野？點解亂拉人喺唔洗付出代價？

警察國家

大狀黨重J緊蒙面法

你收皮啦，今時今日仲講基本法
呢本係廢紙係垃圾，土共把口係係就係，本來回帖屌你都覺得浪費間，咪撚咁天真啦

有冇違犯基本法係由支那話事

大狀黨話有險可守我不嬲都信佢地

仍調查搜證 一句已經玩哂

基本法有憲法地位，但係唔係刑事法，唔可以用黎告人嫁，最多都係出禁制令

如果唔係23條就唔洗立法啦，直接拉就得

唔識law但睇字面都知重要可煲大

咁幾時出禁制令？

會唔會可以JR班黑警

真，下下話法律已完，咁比拉個班手足唔洗打官司添啦

就咁睇樓主又係D分化撚係度打擊選情咁姐
呢類垃圾POST 唔好回

講幾句就話分化 影響選情，不如個個都開post打飛機算喇

人大釋法

應該禁制黑警對已制服人士施暴

你呢類廢人得把口，用下個死人腦啦， 仲信司法，好野係覺得責任射去公民黨而唔係政府喎

我諗爭拗點係何謂「任意」
如果法官覺得17%都唔係任意 咁就完了

Poly非法禁錮

只有兩國 才有兩制

唔好意思我不嬲都唔信，不過仲有一班人之前仲信個司法制度架，係唔知依家醒未姐

唉